有個傻仔自製手作義賣籌款

個人覺得好有質感唔知有無手足欣賞

推

無

好啦 咁唔推喇

上面果舊有手足hold左lu
整緊下一舊

你事後點證明自己會捐？
因為太多扮黃呃錢食人血饅頭事件

會唔會好易爛 ?

咁緊係會post返捐款紀錄
另外帳目公開的

石膏黎
我拎左另一塊一半硬度嘅做左實驗

用手敲會有少少缺角 但啪唔爛的 要用槌仔dup先會碎

Sor 無視上面條link

加油💪

白黃灰三色

番工嘅人，不如捐1日人工俾被捕支援

岩岩見到有人吹雞捐612/星火
如果你覺得自己捐過 無動力再捐嘅
不仿當支持欣賞下本土手作
我就當捐自己人工出去

push

開工喇 今日唔接其他手作單 淨係搞義賣

加油

有位留tg id嘅朋友 如果你收唔到我聯絡 好大機會係你留錯左id 請你主動tg 我

自推

繼續尋人
28號16.00後
3單order都唔應機
如果你係交左form
但店主未聯絡你
麻煩主動搵返我

人血

點解可以咁未審先判
重衰過啲紅官

姐係咁講到明公開帳目
卡只扣成本
擺設不扣成本
可以唔經我手捐
你自行捐完俾捐款收據我睇就得

請問一下邊忽人血饅頭左

無禁到reply你
講多次
人血饅頭/走數死全家
ok？

price?

幾靚

Last day 最後一推

今日截數 最後2推

今日截數 推多一下咁多

最後共籌得$11700

義賣活動已完結共籌得$11700
多謝手足打氣支持

父親節卡好靚